要珍惜不計較付出的好朋友

他們好像經歷過紅爐火的真金一樣，珍貴。

而且是那些見利忘義的人不配擁有的。

朋友全是過客和只供出賣利用 謝謝

你呢種人不配擁有好朋友

你一定係mk仔

毒撚又看透世事

我是毒撚,廢青,loser